# Лабораторная работа №5
## Выполнил: ПИбд-41 Овсянников Кирилл (17 вариант)
### Тема: Регрессия

**Как запустить**
* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что выполняет программа**
* Считывание данных из файла о популяции
* Находит среднее значение по признаку логистической модели
* Высчитывает среднюю абсолютную ошибку

**Ссылка на видео: https://youtu.be/LenRSPJd5ao**

**Вывод:**
* Точность составила примерно 50% что является не удовлетворительным результатом
* Самым важным признаком получилась площадь